受5毛風向PR影響，好驚輸嘅入一入黎？

你地有咩可以輸？

成功引支共dq加速攬炒，根本我地就贏緊

咁仲有咩可輸講到你本身有野贏嘅咩